有無浸大職工？

究竟班高層想點撚樣？

叫佢哋食屎啦

巴打你依加照返5日定點？

Home office
真係有人武漢返嚟啊
話自我隔離完5日

home office都好呀
屌我依加日日返工搵命搏
但完全無出email提及過

無email 啊
係山神fb 有講

我知有啲就可以返shift

係shift呀
係5 day之後仲要返shift呀佢老母

賤大康就日日匿埋send email

send撚埋d垃圾email叫人填健康申報
咪又係入撚左件武漢人

最戇鳩嘅係探熱
仆街 個嘢壞嘅
量我34.9 話無事照入
腦細量幾次都量唔到 最後量到32
痴撚線公司

岩呀
笑到我仆街
量到個個低溫症咁